做人真係好辛苦

人就黎癲，我而家抱住一個鬥長命既心態先能令自己舒服少少，但呢段期間屈住唔可以爆真係好辛苦